根本搬出去住嗰啲人純粹出於虛榮心

無樓咪同啊媽住0羅,點解要畀錢租樓住?!仲可以有兩免費工人(啊爸啊媽),唔洗自己煮餐死,依家啲租咁貴,值咩,仲可以打擊地產霸權一舉三得,我打死唔信有人細細個瞓街囉,即係一定有屋住啦,我屋企有十兄妹,有五個結咗婚,老婆都係搬番嚟住,屋企得七百呎咋十七個人一齊住完全無問題,仲相處不知幾容洽啊

扑野大家會就好時間,或者返老婆個老豆老母屋企扑,所以完全無突然有需要呢個問題,我哋都會好識做嗰晚會遲啲返

當父母係工人 要幾無孝心先講得出

每個月有四萬幾家用喎

屋企人好鐘意做家務,佢極力反對請工人

出去租樓$8000，自然家用就比少啲
當你比$3000

咁你每月都$11000支出啦

其實同亞媽住
比$5500佢
既支出比出去租屋少一半
亞媽又多啲家用

雙贏

「好心你班死廢青唔好搞搞震啦！」

如果呢個係你既睇法，一係你係五毛，一係你根本唔了解613事件的真正問題所在

林CEO對BAM人的解釋，簡單來說，就是聽取法律意見後，決定將所有提及或暗示某集團的人bam了

但事實是這樣嗎？很多會員，是完全沒有涉及當中事件的，也被無理bam了

而當中大部份是活躍於時事區的反共會員

我不想作什麼陰謀論，但一大堆5毛前仆後繼地為CEO護航，又是否巧合？

言論自由是寶貴的，當一大班熱心會員追究613事件的責任時，他們只是想林CEO還無辜被bam會員一個清白

但最後換來的，只是admin不停刪post和bam更多的人

這樣的控制言論、打壓言論的手法，在高登的歷史上，前所未見

這根本不是保護高登或其會員與某集團的法律問題

而只是單純地鎮壓高登入面反對的聲音

說明了一個事實

高登已死，這裡已經不再是一個可以自由表達意見的地方

可能我會因為發這篇文而踏上其他巴打的同一條不歸路

如果真的是這樣，我也只好安心上路

最少，在黑暗來臨的時候，我嘗試過發一點點光，能夠問心無愧

首先，間屋要夠大囉

唔係個個同屋企關係都好
亦都唔係個個父母都鐘意兼願意為你做家務

17個 樓主似假膠

鍾意極都唔係叫父母做工人掛孝子